大家知唔知 當年侵老婆抄奧巴馬老婆講稿單野係一個局？

侵之後親口講左，果篇演講辭係用黎證實主流傳媒有幾偏頗
屌呢條友真係好撚奸，老婆都好撚奸

袁弓夷可能已經比Trump更加接近美國權力核心

當年抄襲單野搞到好大
犧牲埋老婆名聲

咁既盤算好撚癡線

唔明

有冇睇片？
佢係個酒會度講左

可惜 始終都係連唔到任

佢仲去叫比掌聲佢老婆
話佢受左好多委屈

我呢個post只係提番呢件事

唔明
唔係一個自嘲翻佢老婆抄人咩？

明既
只係 睇翻當年佢個speech 同呢啲一巴一巴車落啲media 既新聞就更加覺得可惜

pin

樓主pin this

自嘲就唔會叫佢老婆企起身接受全場掌聲
仲話我果陣冇同你講，你o唔ok 啦

冇吹大
上層社會就係咁樣

一個個Order咁定期聚下撚下酒吹下水
一兩句說話就可以慢慢改變局勢

話時話，有D波台傻仔攞番我D鳩估炒車post出黎，都幾好笑
我之前Dpost都冇見到呢班人黎講

佢好多speech都好好
但係我真心鐘意pompeo多D

以身試法
引蛇出洞
->先破後立

完全脫離政制，等美國選民自行決定總統

唔係好明，咁Obama老婆個speech係咪都係抄人？如果唔係既咁讚佢個speech有咩問題？而家Trump老婆抄人個speech唔通要讚佢

佢2016年已經有場speech 講d media 點樣仆街

唔係好明想表達咩

其實係講緊主流媒體控制人民思想
今時今日拜登所擁護BLM, 以自由之名打壓自由
加上各大主流社交媒體同傳媒對侵嘅偏見
可以用樓主所講嘅事件作借鏡

佢特登抄奧巴馬老婆篇野去睇主流媒體反應

佢係特登抄，冇得話讚唔讚
你可以話佢仆街
可以話佢英明

New Yorker係咁奸狡